<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Drink>
    <Brand>Абсент Король Духов Оригинальный</Brand>
    <Brand>Absinth King of Spirits Original</Brand>
    <Volume>0.7</Volume>
    <Price currency="RUR">5602</Price>
    <Code>06-006</Code>
    <Country>Чехия</Country>
    <Description>Абсент Король Духов Оригинальный не содержит красителей или консервантов. Концентрация туйона
        - вещества, которому абсент обязан своим необычным воздействием на настроение, в абсенте Король
        Духов Оригинальный (Absinth King of Spirits Original) составляет 10мг/кг. На дне бутылки абсента Король Духов
        Оригинальный находится небольшое количество трав – слой высотой в 2 см. Благодаря этому
        деликатный процесс настаивания продолжается и после разлива напитка.</Description>
    <Drink>
        <Brand>Абсент Тунел Красный</Brand>
        <Volume>0.7</Volume>
        <Price currency='RUR'>1120</Price>
        <Code>06-054</Code>
        <Description>Абсент, без сомнения, напиток весьма эпатажный, пользующийся спросом у молодежи.
            Поэтому нет ничего удивительного в том, что производитель настоящего Тунел (Tunel)
            периодически предлагает рынку интересные новинки. Одним из таких современных хитов стал красный абсент
            – Тунел Красный (Absinthe Red Tunel). Рецептура нового напитка была разработана со всем уважением
            к классическим традициям. В отличие от многих дешевых абсентов красный цвет напитка достигается
            не путем добавления искусственных красителей, а благодаря входящему в рецептуру экстракту граната.
            Напиток очень крепкий – 70 %, но благодаря сбалансированности состава его можно употреблять и в
            чистом виде, только сильно охлажденным. Цвет напитка красивый, светло-рубиновый. Аромат классический для
            лучших абсентов: на мощные ноты аниса мягко наслаивается нотка кориандра. Вкус горьковатый, но не
            чрезмерно насыщенный. Присутствие граната в составе абсента придает ему
            дополнительную элегантность и вносит пикантный оттенок в послевкусие.</Description>
    </Drink>
</Drink>



<!--<?xml version="1.0"?>
<Drink>
    <Brand>Stolichnaya</Brand>
    <Price currency='RUR'>372</Price>
    <Code>04-1021</Code>
    <Description>Водка "Столичная" - удовольствие быть русским! "Столичная" - легенда в мире русских водок. Это часть нашей истории, тем не менее, она актуальна и не теряет сегодня свою популярность, соответствуя современному стилю жизни. Самая известная и почитаемая водка в мире. Гордость каждого русского человека. Для ее производства используется высококачественный спирт "Люкс" и чистейшая, специально подготовленная вода. Имея достойное прошлое, "Столичная" уверенно шагает в великое будущее!</Description>
</Drink>-->


        <!--<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
        <Drink>
            <Brand>Stolichnaya</Brand>
            <Price currency='RUR'>372</Price>
            <Code>04-1021</Code>
            <Description>Водка "Столичная" - удовольствие быть русским! "Столичная" - легенда в мире русских водок.
                Это часть нашей истории, тем не менее, она актуальна и не теряет сегодня свою популярность, соответствуя
                современному стилю жизни. Самая известная и почитаемая водка в мире. Гордость каждого русского человека.
                Для ее производства используется высококачественный спирт "Люкс" и чистейшая, специально подготовленная вода.
                Имея достойное прошлое, "Столичная" уверенно шагает в великое будущее!</Description>
        </Drink>-->

